灣仔，記住，唔係「對話」，係面對香港人 / 面對群眾 / 回應五大訴求!

和理非記住唔好用錯口號，不要fall into the language of your enemy。

不是「對話」!